[
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0511",
        "internalSerial": "3003900017",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "ยางรั่ว โดนน๊อตทิ่มยาง",
        "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ",
        "informDate": "2020-06-01 11:38:01",
        "remark": "รถยก R2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-10 11:56:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เหยียบเหล็กทาปะสามรอบ ยางนอกกัดยางใน",
        "solution": "เปลี่ยนยางล้อหลังใหม่\n",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0512",
        "internalSerial": "3003101140",
        "toolName": "Packing Machine",
        "problem": "ฮอปเปอร์ก่อนลงฟีดเดอร์PK4 แผ่นใสแตกร้าว",
        "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "informDate": "2020-06-02 13:45:57",
        "remark": "SC.PK4.(หัวบรรจุ4)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-09 14:20:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "อาหารลงมาเสียดสีทำไห้แผ่นอะคริลิคแตก",
        "solution": "ตัดแผ่นอะคริลิคเปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายคงศักดิ์  สายธนู",
        "departmentName": "ไม่ระบุแผนก",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0513",
        "internalSerial": "3003100247",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ท่อใหลกลับกะพ้อรั่ว",
        "informByFullname": "นายจิรายุทธ์ ต่อยนึ่ง",
        "informDate": "2020-06-04 16:41:31",
        "remark": "กระพ้อลงตะแกรงร่อนปั๊มเม็ด3 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-07 15:58:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายจิรายุทธ์ ต่อยนึ่ง",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "ปิดรอยรั่ว",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0514",
        "internalSerial": "3003900001",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "น๊อตยึดล้อหน้ารถยกF1ขาด1ตัว",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-06-04 19:40:02",
        "remark": "รถยก F1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-17 10:21:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สกรูน๊อตขาด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0515",
        "internalSerial": "3003900054",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "รถตัก L5 น้ำมันไฮดรอลิครั่ว",
        "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ",
        "informDate": "2020-06-05 08:01:55",
        "remark": "รถตัก L5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-17 10:19:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0516",
        "internalSerial": "3003900003",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF3ครบรอบถ่ายน้ำมันเครื่อง,ไส้กรองน้ำมันเครื่อง,ไส้กรองอากาศ",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-06-05 08:34:03",
        "remark": "รถยก F3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-15 13:07:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบกำหนดเปลี่ยน",
        "solution": "เปลี่ยน้ำมันตามกำหนด",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0517",
        "internalSerial": "3003100529",
        "toolName": "Dosing Pump (ปั้มสารเคมี)",
        "problem": "ท่อน้ำยารั่วข้อต่อ",
        "informByFullname": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "informDate": "2020-06-06 09:19:57",
        "remark": "ปั๊ม Flavor ปั๊มเม็ด6 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-16 14:59:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิสิฐ  ลาทอง",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ขันแน่นไม่ดี",
        "solution": "ขันแน่นใหม่",
        "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0518",
        "internalSerial": "3003900006",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF6ครบรอบเปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่องไส้กรองน้ำมันเครื่ง,ไส้กรองอากาศ",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-06-06 15:57:47",
        "remark": "รถยก F6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-12 10:52:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC03",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "rootCause": "ครบเปลี่ยน",
        "solution": "เปลี่ยนน้ำมันพร้อมกรองเครื่อง\n",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0519",
        "internalSerial": "3003900006",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF6หม้อพักน้ำรั่วเก็บนำไม่อยู่",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-06-06 15:59:45",
        "remark": "รถยก F6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-12 10:49:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รั่วชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0520",
        "internalSerial": "3003900049",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "สตาร์ทไม่ติด",
        "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ",
        "informDate": "2020-06-09 09:00:11",
        "remark": "รถตัก L4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-12 10:47:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สราร์ไม่ติดใดชาร์ทชำรุด\n",
        "solution": "เปลี่ยนซ่อมใหม่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0521",
        "internalSerial": "3003900003",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนลูกลอยวัดระดับน้ำมันดีเซลรถยกF3",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-06-11 16:57:58",
        "remark": "รถยก F3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 14:08:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0522",
        "internalSerial": "3003100233",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ติดตั้ง Air Knocker hopper feeder PL3 ป้องกันอาหารติดค้าง",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-06-12 23:23:22",
        "remark": "สกรูป้อนปั๊มเม็ด3 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-19 12:17:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC20",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไอน้ำ",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไอน้ำ",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ไอน้ำย้อน",
        "solution": "ติดตัวเคาะถังและติดแอรซีล",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0523",
        "internalSerial": "3003100453",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "เปลี่ยนแผ่นใสกระพ้อบด 11 แตก (พื้นที่หีองเครื่องบด)",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-06-12 23:44:07",
        "remark": "กระพ้อบดซ้ำ9,10,11 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-07 08:41:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แตก",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายปัญญา จันทร์กระจ่าง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0524",
        "internalSerial": "3003100474",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "พื้นทะลุหลังเครื่องอัดเม็ด 4",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-06-12 23:48:15",
        "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด4 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-04 07:20:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "พื้นผุ",
        "solution": "ปิดรอยรั่ว",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0525",
        "internalSerial": "3003100239",
        "toolName": "Counterflow Cooler",
        "problem": "ปรับใบ Cooler  discharg ลดปัญหาอาหารตกค้าง",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-06-13 06:01:03",
        "remark": "คูลเลอร์ปั๊มเม็ด3 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-16 12:40:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบเซนเซอร์ (Sensor)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบเซนเซอร์ (Sensor)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไม่มีตัวครีนไลด์",
        "solution": "ติดตั้งพอกเพิ่มเพื่อครีนไลด์",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0526",
        "internalSerial": "3003800047",
        "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)",
        "problem": "ตู้ฉีดน้ำยาเอ็นไซน์​ ข้อต่อมีน้ำยารั่ว​+วาวล์​",
        "informByFullname": "วิศวะ บุตรวงศ์",
        "informDate": "2020-06-16 14:38:43",
        "remark": "LQ.Enz.PL1.2806 (Enzyme)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-20 10:01:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อภิ​ศักดิ์​ ศรี​ภู​มั่น​",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "รั่ว ซึม",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0527",
        "internalSerial": "3003100195",
        "toolName": "Rotary Feeder",
        "problem": "ทางลงโรตารี่​ ชั้น4  หลังฉีดน้ำยาเอ็น​ไซ​ม์  รั่ว",
        "informByFullname": "วิศวะ บุตรวงศ์",
        "informDate": "2020-06-16 14:43:11",
        "remark": "โรตารี่ปั๊มเม็ด1 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0528",
        "internalSerial": "3003100195",
        "toolName": "Rotary Feeder",
        "problem": "ท่อทางลงโรตารี่​ ระหว่างตู้ฉีดเอ็นไซม์​  ท่อมีรอยรั่ว​ ",
        "informByFullname": "วิศวะ บุตรวงศ์",
        "informDate": "2020-06-16 15:33:04",
        "remark": "โรตารี่ปั๊มเม็ด1 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-30 07:22:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "อภิ​ศักดิ์​ ศรี​ภู​มั่น​",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "อาหารกัด",
        "solution": "ปิดรอยรั่ว",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0529",
        "internalSerial": "3003100542",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ท่อก่อนลงกระพ้อปั๊มเม็ด7รั่วครับ",
        "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "informDate": "2020-06-17 07:30:41",
        "remark": "กระพ้อปั๊มเม็ด7 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 08:48:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "อาหารไหลลงตรงจุดนั้นที่เดียว\n",
        "solution": "ใส่แผ่นกันกระแทก\n",
        "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0530",
        "internalSerial": "3003100026",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ฝุ่นรั่วชุดดูดฝุ่น (รั่วเยอะขณะเป่าหินแป้งจากรถเต้า)",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-06-17 15:14:51",
        "remark": "กระพ้อหินเกล็ดทางเท 5(สารเสริม 2)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-19 06:33:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "seal. หมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยน  seal ใหม่",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0531",
        "internalSerial": "3003100358",
        "toolName": "Rotary Feeder",
        "problem": "ทำแผ่นกั้นวัตถุดิบกระเด็นออกจากช่องลม",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-06-17 15:27:06",
        "remark": "ฟีดเดอร์บด7 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-07 08:08:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "รั่วไหล",
        "solution": "ทำแผ่นกั้นวัตถุดิบ",
        "engineer": "นายกิตติภัณฑ์ ทองระอา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0532",
        "internalSerial": "3003100366",
        "toolName": "Rotary Feeder",
        "problem": "ทำแผ่นกั้นวัตถุดิบกระเด็นออกจากช่องลม",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-06-17 15:29:29",
        "remark": "ฟีดเดอร์บด8 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-07 08:07:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "รั่วไหล",
        "solution": "เสริมแผ่นกั้นวัตถุดิบ",
        "engineer": "นายกิตติภัณฑ์ ทองระอา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0533",
        "internalSerial": "3003900055",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "แบตเตอรี่หมดสภาพใช้งาน",
        "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ",
        "informDate": "2020-06-19 08:29:48",
        "remark": "รถตัก L6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 08:26:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แบตเสื่อม",
        "solution": "เปลี่ยนแบตใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0534",
        "internalSerial": "3003100725",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "หลังคารับน้ำฝนเบาว์3 บริเวณเครื่องนึ่ง รั่ว ",
        "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ",
        "informDate": "2020-06-19 08:34:15",
        "remark": "สายพานฝั่งซ้าย ทางเทรับวัตถุดิบเบาท์ 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-31 13:27:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รอยซึมระหว่างขอบแผ่นแมทเทิลชีส",
        "solution": "อุดซีลิโคลนตามแนวขอบแผ่น",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0535",
        "internalSerial": "3003900054",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "รถตักL5กรองอากาศหมดสภาพการใช้งาน",
        "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ",
        "informDate": "2020-06-19 08:51:27",
        "remark": "รถตัก L5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-17 10:29:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบกำหนดเปลี่ยน",
        "solution": "ครบกำหนดเปลี่ยนเปลี่ยนตามอายุการใช้งาน",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0536",
        "internalSerial": "3003100448",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ทำประตูสไลด์เพื่อลดเสียงห้องเครื่องบด 9,10,11",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-06-19 09:04:27",
        "remark": "เครื่องบดซ้ำ9 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-07 08:40:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายปัญญา จันทร์กระจ่าง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0537",
        "internalSerial": "3003100920",
        "toolName": "Baghouse Filter",
        "problem": "แจ้งทำฝาเปิด แบบ บานคู่ (เหมือน HM10)",
        "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "informDate": "2020-06-19 09:09:02",
        "remark": "ถุงกรองฝุ่นเครื่องบดซ้ำ10 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-07 08:38:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายปัญญา จันทร์กระจ่าง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0538",
        "internalSerial": "3003101140",
        "toolName": "Packing Machine",
        "problem": "ผ้าเฟกฮอปเปอร์หัวบรรจุ4 ผุ/ขาด อาหารใหลออก",
        "informByFullname": "นายสุรันดร หงษ์คำเมือง",
        "informDate": "2020-06-20 16:28:36",
        "remark": "SC.PK4.(หัวบรรจุ4)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-30 08:16:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายสุรันดร หงษ์คำเมือง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผ้าเฟล็กขาด ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนผ้าเหล็กใหม่",
        "engineer": "นายประดิษฐ์  เหมโส",
        "departmentName": "ไม่ระบุแผนก",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0539",
        "internalSerial": "3003100920",
        "toolName": "Baghouse Filter",
        "problem": "แอร์ช็อคยิงถุงไม่ออก",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-06-21 10:55:38",
        "remark": "ถุงกรองฝุ่นเครื่องบดซ้ำ10 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-06 16:19:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุค",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายปัญญา จันทร์กระจ่าง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0540",
        "internalSerial": "3003100144",
        "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)",
        "problem": "พื้นผุเปลี่ยนใสแผ่นตัแรง",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-06-21 11:22:55",
        "remark": "แม่เหล็กผสม ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-11 11:07:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "พื้นผุ",
        "solution": "เชื่อมใหม่",
        "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0541",
        "internalSerial": "3003100144",
        "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)",
        "problem": "สายสัณญาญแม่เหล็กหนูกัดสาย",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-06-21 11:24:27",
        "remark": "แม่เหล็กผสม ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-11 11:06:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หนูกัดสายไฟ",
        "solution": "เปลี่ยนสายไฟใหม่และใส่ท่อ fex",
        "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0542",
        "internalSerial": "3003900008",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF8เข้าเกียร์เดินหน้าไม่ได้",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-06-22 09:28:54",
        "remark": "รถยก F8",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-26 09:21:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แฮนด์คอนโทรลเข้าเกียร์ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0543",
        "internalSerial": "3003101110",
        "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)",
        "problem": "แจ้งเปลี่ยนซีลลูกยางดโฟร์ENZฉีกขาด ครับ",
        "informByFullname": "นายณนนท์ ทองพันชั่ง",
        "informDate": "2020-06-28 15:04:33",
        "remark": "LQ.Enz.PL5 (Enzyme)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-20 10:00:17",
        "repairType": "waitForEvaluate",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยางเสื่อมสภาพ",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF062020-0544",
        "internalSerial": "3003100258",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "แจ้งซ่อมท่อดูดฝุ่นจากหัวบรรจุ1ขาด",
        "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "informDate": "2020-06-29 15:18:44",
        "remark": "ถุงกรองฝุ่นบรรจุ ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 08:32:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ท่อชำรุดหลุดหลวม",
        "solution": "เปลี่ยนท่อลมดูดใหม่ขันยึดใหม่",
        "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]